[如果想炒撚為甚麼需要等] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

LM

撚伯就算幾差都好
希望佢走嗰陣嘅標題係【goodbye and thankyou】
而唔係【撚伯終於躝瘋狂慶祝區】

【德甲狂人 20210121】
題目：車路士、林伯特與德國雙子的死胡同
主持：Nic
體嘢MeWe：
Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

煙蛇應該搞到油王唔會再要意粉架啦

始終都留低咗一班未來俾我哋
雖然唔識用
但係對下任領隊嚟講都係一份心意 而唔係負擔

拿sir

“You either die a hero or live long enough to see yourself become the villain.”

德意志時代

鐵與血

開完會未

Seid ihr das Essen?
Nein, wir sind der Jäger!

以前讀書IQ高嗰啲同學 啲性格同待人接物都有少少問題

林sir=鹿丸
好有性格，iq高成績差

佢地路線係未來球壇趨勢
講緊唔單止係逼搶
科學化訓練
數據化分析+球探
車跟唔上只會不斷浪費油王啲錢

鹿丸eq都高，撚sir

有消息未

八門金鎖陣

德甲啲波好爽好好睇

撚狗係咪同Marina係床上扑緊？

真 好撚固執，唔識聽人話

仆你個街，天竺鼠車車好撚恐怖
之前唔知咩呢，啱先無聊撳咗入Post了解吓
睇完個心情好輕鬆，之後就接住睇下一集

班傳奇中場

史高斯肯教應該場場3分

收到風林伯係會議上好激動，拍曬枱

收到風
閪女人好似新特蘭個gm勸rodwell解約咁
勸緊撚狗

天佑林伯

放手 放開所有 彼此更自由

咁躝得未
希望佢吸引到今次下次再努力

全世界車迷拍左半年枱 枱都爆左幾張

機密對話
M:I've had a chat with Frank, and I said to Frank, 'Be a man, you're 42-years-of-age, go and kickstart your career. Tell me, is it about coaching or is it about money? Tell me, which is it?

Frank said, 'It's about coaching.'

But look around you. Look at the state the club is in. Maybe go coach football somewhere else.

I hope he just doesn't consider his own interests and I hope he puts Chelsea Football Club up there in his decision-making as well.

無留意阿記，但依家佢又幾連勝
咁其實阿迪達有冇料

Jody Morris終於可以收皮

果個年代人腳真係唔勁
邊有得咁比

用埋人腳睇
撚狗呢季真係近30年最差領隊

忍左呢條契弟好耐了

而家米蘭都開始跟呢套

伊清同傳奇皮亞桑同一日生日

AC 又係美資
佢同痢兩間美資都係信money ball
長遠我覺得呢套係optimal solution

Avb除左馬達咩想要嘅人都無
都好成績過佢

快啲開完會
想車贏返波 就算輸都輸得好睇

勁正一定要開聲

好撚正

狼隊近9場一勝就係贏垃圾車
下場又對狼隊了

我仲未睇

聽講落咗大麻

炒未

三分鐘一集，依家得三集
十分鐘就搞掂

我追緊科學電磁炮同魔法禁書
加埋成百集

2億護級

開咁耐有咩好講，一係即炒，一係完季走，定係又發神經想俾多幾場機會撚狗

魔禁真係搞唔掂 越嚟越垃圾
外傳反而仲keep到水準
天竺鼠真係唔明有咩好睇
同ETV套細菌大王有咩分別
啲人仲話搵佢同鬼滅比
而家啲人類真係退化得好緊要

仲比機會就成個management落地獄啦

請邊個都要傾掛
畀啲時間啦

天竺鼠係D人玩曲啫
同吸貓一樣
仲有串鳩Mappa眼高手低

都要講埋炒灑教練團定點 仲有法律問題呢

快撚啲炒啦

巴舒呀E 場都冇得出 又買唔出了

和平分手 ok?

撚狗返去教返幾年英冠先啦

我早排wfh清哂三季炮姐

我慢慢追
清左兩季再睇下魔禁男主角

魔禁唔睇了一路睇一路r頭

JC staff

暫時係2021年最好睇既動畫

jc真係狗也不屌
不過睇魔禁系列建議睇漫畫，動畫比jc搞到太on9

你哋講到咁 我睇一季算
轉場

Pui！

今季新番好多都追得過
我今季追緊工作細胞s2，工作細胞black，re0 s2下半部，無職轉生，巨人final season，5等作花嫁s2
仲有跨季既咒術迴戰，寒蟬

唔睇露營唔好同人講自己有睇動畫。

好彩無球迷 唔係撚狗比人fuck off左好耐

本土派係迷撚wo
應該都係boo班球員

撚狗死未

英國鷹迷撚

咪傻啦 班英奴淨係識得搵班外國球員出氣

我支持撚伯 你地可以打我喇

希望佢地全日空難死撚晒

班英奴會舉牌屌Mendy Timo Kai Kovacic Kante CA

之後Support Lampard

班英撚就係咁護短，誇張過哂意德法西

炒未阿屌

puipui
前幾日loop左半個鐘

魔禁動畫又冇乜野既舊約完
小說新約乜約就算啦

nic都算唔話得, 開一集講車仔

都係垃圾

遲d出h漫

Dllm

一定要盧頓前炒 唔係又比撚伯穢土轉生

咁你同我定 一撚定踢埋盧頓 然後又炒人456吊命

睇嗰陣都心諗做乜後入

Kepa佐狗近期出場少，正選唔係贏波就係cs
班人唯有搵其他人落手

屌 好撚癲

笑死 杜曹人到未黎 得個傳字
班護撚手開始屈人種族歧視
車狗英奴學人講racism

rule 34

Hot Wednesday

大家坐穩未

而家先嬲

"No decision has been made on Frank Lampard yet, but the board are furious with what is going on and something could happen in the coming hours."

- @FabrizioRomano
on @podcastherewego
(also mentions Thomas Tuchel as one of the main potential replacements).

鷹鷹新片

連口號都無埋

今晚唔瞓等官宣

第一次聽鷹鷹講粗口
我都好撚衝擊

個幾月冇睇垃圾車 成個人精神左好多

我淨係完全隔絕咗尋晚場波已經覺得好咗

成個傻仔咁

鷹比林狗搞到癲咗

撚狗身在福中不知福

如果撚狗有subscribe鷹鷹channel，每期都有聽鷹鷹賽後分析，肯定唔會搞到而家咁既局面

依家見到4點已經唔會再踢 除非有新教練

我連精華都唔敢睇

我唔識講戰術
都係搵其他野屌下

撚狗嘅用處就係昆人上車 留返D人比下位教練用！！！！
迷撚又贏！！！！

姐係撚8識指出問題 但唔識教好佢哋

唔驚 點都捱唔過歐聯16強

好！

唔駛睇
似李城精華多D

鷹鷹條片屌到撚狗

馬德里大爆炸

鷹鷹好似第一次喺條片爆咁多粗
睇埋出大家都好撚柒嬲

球員質素唔夠

我花名係卡卡

你攞緊係白卡

深夜睇埋d咁既西波 邊個唔嬲 仲要條撚狗 乜柒都係球員錯 屌你老母 個陣點排都唔撚係踢到咁樣衰啊 big6私家雞 完全無form咁踢撚左咁耐 次次睇撚完都唔知踢緊d乜鳩 一諗起d閪戰術 鳩斬就嬲嬲地

唔好咁痴線啦大佬

想問今個轉會窗仲有冇搞作
啲咩周柏豪 白飯狗呢？

No

英國班愛撚力又會唔會後門追擊杜蛇

正常既車迷都嬲啦 唔係話要你拎榜首 就算輸都唔好輸得咁樣衰 屌 場場頭幾名對決 上半場就已經收皮 你連一D威脅都冇 衰撚過榜尾 真係接受唔到

好撚難頂都唔係教得閪
係佢場場賽後都話教好唒 係球員廢/執行唔到
講到完全唔關自己事咁

油王係時候攞返當年既雄風出黎
手起刀落雞左撚狗佢
請rangnick 蛇搞rebuild

自己買完想要既人返黎但係唔識用真係講唔通，你話d人唔係佢想要用/買就話姐

唔通仲磅水比林狗咩
留番比杜狗好過

炒未呀

鷹嬲撚到 俾著另外一個應該仲多粗口

重點喺買哂啲人仲閪過上年

係會議室隻揪中？

硬係覺得唔會炒住

希望佢帶馬昆老師同忍者龜黎
咁我地唔洗儲多隻唐氏比啲英撚恰鳩佢地

收到風撚伯收埋左支鐵棍係會議室

係 撚蛇應該仲有殺著 下場就會返生

自己落場踢？

下場打無鋒陣

睇到reddit有comment話上年上半季打得好可能係因為沙利幫撚狗打左個控傳底 起碼個中後場buildup有根底 但係慢慢都俾撚狗消磨晒

而家諗返都幾合理 佢經驗太淺 仲要一係唔搵幫手 一係搵啲冇料嘅 根本搵唔到一個理由佢會教得掂 難為有班迷撚迫人盲目支持

躝啦屌

對英冠都玩無鋒陣

LM下埸又美雲椰

但好老實講 我覺得班球員好肯走身後位
以前沙蛇唔會見到前面果幾件不停試走位

但撚蛇話佢地唔走位

仲未炒，油狗條昏君

鷹鷹好嬲

林蛇 你係傳奇 出去浸下再返黎吧

一邊後入 一邊pui Liu

下場打隊英冠垃圾 算撚數啦

早兩年多仔有offer唔賣

賤種

英冠練教係咁上下水準架啦

佐高互含，沵

小說先好睇

無幾可見到鷹咁嬲

media watch平時唔係乜柒都突個龜頭出嚟講嘢嘅咩？講下撚狗？

咁搞法歐霸都無撚埋

屌 唔好搞咁多啦 佢無貨家啦 換啦

又拎名叔光環出黎遮醜了

真係愛車仔、想車仔好嘅唔該辭職

前兩日個app仲出廢post講夏撚，呢兩日media watch嘅notification失晒踪

高層咪左拖啦，點都好搵個解決辦法啦

癡線得過成個月深夜西波都睇足

歐超盃場波

Ross

其實撚狗都幾犀利
垃圾車大撚把水貨
摩狗時代買咩沙拿古亞達度
干地又有達同巴卡
次次都係球員比人屌到落地獄
係撚狗特別唔同

王子咁撚大隻既
通常掛靴身型走樣 佢就掉返轉

返黎英超都勁過雲狗

撚狗out

一拳打死撚狗

傳奇巴仔

Frank Lampard fighting to save Chelsea job with Roman Abramovich considering options, according to Matt Law.

Julian Nagelsmann top target IF Lampard is sacked.

油王同啱啱入主車嗰幾年好唔同，依家無咁決斷

我初時都以為輸比李城，啱啱半季，轉會窗未閂，下場只係足總盃，今日係炒期

依家大家可能要等到歐聯先有機見到撚伯走，我去到一個位，係想睇下撚伯帶到車去到有幾低

拿高士文top target之一
高層如果決定季中炒人，考慮緊請暫代//待業中教練

高層仲衡量緊炒唔炒人
以下呢段唔知係咪暗示有3場機會

屌你老母，仲要等三場

有得睇強陣對盧頓

會唔會等到熱刺先炒

有炒既消息已經好好啦 明白搵人都要時間

拿高sir

爽 為咗拿高sir
我願意Welcome傳奇格蘭

另一個goal親車記者新文
比起athletic嘅消息，無乜新料

只係講林狗處於危險邊緣，但仍得到更衣室支持
油王同marina一直有關注
高層對佢嘅耐性開始磨損

肥普曾經係首選之一
有考慮暫代教練
格蘭唔會返車(有其他記者證實此消息)
同埋佢估計有咩教練人選

格蘭係fake news來 否認左

咁都仲支持佢哋好鍾意踢傻閪波？

我要牙醫

大報紙 非親車記者

高層傾向唔請暫代，所以會俾多啲時間林狗
睇下佢係餘下時間能否挽回劣勢
林蛇仲算安全！
(內部消息指對佢有希望，以sob同達蛇做例子，希望林蛇會復甦)

同時高層有諗定後路
如果情況持續，先會堅決炒人
到時會考慮請perm

首選：拿高士文
次選：杜曹
暫時不考慮：屌帥

❌暫代 ✅Plan a

好呀 唔好炒囉 唔信佢反到底 就放長雙眼睇下佢捱到幾耐

車依家陣容踢主攻防反傳控燒味都得，任何一個新領隊唔使買人都應該可以踢到心目中最佳陣式

問題就係西女人同油王識睇數識睇result，但唔係好識足球，無一個director of football去制定組軍同訓練嘅大方向，甚至幫手搵領隊

如果有DOF，即係話就算換領隊，球隊個方針會比較清楚，風格唔會變得太誇張，咁成績會比較穩定，亦都唔會好似依家咁，出現太多前朝主力但變成今時嘅冗員

車應該好難好似以前英式管理咁，由一個領隊全權管理成隊，咁既然領隊無呢個權，就要睇西女人肯唔肯分權啦

名叔光環唔可以睇小

同感 今時唔同往日 但要西女人割讓權力好有難度
想要Ralf Rangnick呢類幫到成個體系訓練嘅教練
由球探，recruit到發展青訓都俾到料

Rangnick做DOF又好，落場教波又好，佢會要求好多權，但呢條友係有料

唔好set到條底線咁低
輸俾阿狗已經廿日前
果陣就應該開始物色

我覺得其實出現太多冗員 大部分係因為本身質素係唔高(未必係當時planA ) 好似牙朗超人艾馬臣牙衣呢類 根本就係二線兵

但係今時今日呢隊 基本上想踢咩風格都得
所以若果俾我揀一定係炒起曬啲球探先 高層同教頭點唔啱都好 起碼你planB planC都有返啲質素先呀 下任點都用得著/賣得出

屌你老母，仲未抄？
仲要比啲時間？

如果仲唔炒 準備跌出頭十

仲唔撚炒
準備反埋油狗同狗乸了

點撚樣復甦呀, 唔通突然開竅咩

鏝同av係咁門前腳軟
起碼d波好睇先

有個DOF，或者至少個CEO係識足球嘅，會減少買到水貨嘅機會

撚蛇尚有時間，但高層耐性有限

呢個記者直線抽擊撚蛇防守、進攻、排兵佈陣用人有問題，而且藉口多左
佢更透露：今季一個對過賽嘅教練私底下認為撚狗戰術好幼稚，無經驗可言

羞唔羞家呀

全世界教練都恥笑緊林狗
好心就快撚啲躝咪係到丟人現眼

蘭歷克做DOF
拿高士文做領隊
Marina專心做商業

呢個鐵三角，我有信心可以憑住現有球員班底開創皇朝

支持拿高蛇

可以all in 空難隊反cup了

The guardian有新料

- 對李城後，高層立即考慮人選 (如無機會有前4，相信會立即郁手)
- 賽後更衣室氣氛好差

- 高層留意到杜曹對帥位嘅渴求
- 考慮有德甲經驗嘅教練
- 有機會搵Ralf Rangnick做短期教練 (直到拿高士文上車為止//佢起碼暑假先available)
- 有提及到屌帥同哈辛赫圖

- 有機會等到季尾先郁撚蛇 (參考炒沙利, 干地嘅做法)

呢一篇都幾癡線
搵Rangnick做暫代都唔搵佢做全職

究竟拿鳩屎聞有冇興趣上車
好似得我地單方面想佢嚟

蘭sir肯做condom
即刻幫佢起銅像

少帥都會行avb條路
希望都係請返意大利阿叔

咁都頂唔中龍

入錯po，sor==

直接長教啦屌

我都係咁諗
其實我覺得呢堆人入面
最容易搵到而又願意上車係哈sir同杜曹

係Twitter見過有德國人話拿高要完約先走得(佢23年先完約)
唔熟佢份約嘅條款，即係就算佢肯黎下季都上唔到車🤔

All in Ralf thanks

搬爐隻賤種狗真係好撚陰濕
真係同空難聯絕配

都係牙屌好

傳控鳩猜足球=旁門左道
踢返防反先係勝利方程式

我地車路士都係適合熱血防反

咁都未即炒

Ralf sir 快

Welcome 躝sir

開始想反西女人

沙蛇係自己走唔係炒

記錯歷史第一人沙蛇

切sir幾好

連續兩下

買夏狗比佢做禮物

Really interesting team

記者問得 好難大庭廣眾講負面說話

空難聯有冠軍相

切有功勞

咁佢可以講第二隊㗎

屌晒你班高層呀
仲要睇多幾場八角形戰術????

開完會，結果就係睇多3場

Ok fine

冇料就冇料，3場咪又係輸

下場對英冠full team, 鳩住咁贏
無事喇無事喇

油爸爸：每個約都有個價

點解女子隊青年軍都咁勁 係得男子隊咁廢

暫代之後做足球總監得唔得

85分鐘輸返2-1都追得返仲加時反勝

25$零

而家睇咩波都覺得好睇咗

emma pls save us

標題果句係咩歌黎 好熟

just the way you are

走啊！快啲走呀！仲三場

Welcome蘭狗！

ralf其實咩料？冇乜留意

德藉前鋒怎得分 我夏蘭德降臨

德國迫搶之父 賀芬咸 萊比錫紅牛都係佢經營到上德甲

我印象係廣東歌黎 好似係女歌手

如果想開心為什麼需要等

從前我滿分 但今天已扣分
Jude - 零分
好match

如果想kai心
但依家kai不了心

肥賓有冇野撈

仲唔炒 名宿大撚哂呀 油狗
撚伯賴死唔走真係變撚狗

wiki 話佢戰術影響埋高普 拿高 杜曹同 修仔個哈辛
不過而家就做緊 director位
除左高普其餘全部都係車terget

呢件就算鳩數啦
回晒塘

Rangnick唔係要好大權先肯做咩

回塘肥賓 > 全盛林伯

過黎車都做

喺強囯教緊

Plx come，教得好就繼續

今晚有片

上年到底點拎到頭四

今年係近年睇最少波既一季
比撚狗搞撚到冇心機睇

負碌 休賽過後賽程密集李城唔夠板櫈深度

睇死下場又出強陣屈盧頓機 跟住又話士氣返哂黎 不斷係咁loop 好似不斷輪迴咁

一早講左撚狗唔撚識教波，依家有一堆其他領隊認證，死撚狗仲認為自己戰術天下無敵求其執個識波球迷都一定教得好過撚狗

回哂塘都好過無勁過既撚狗

屌佢老味，真係又俾機會仲要3場咁多

真心講，就算贏曬呢三場，唔代表啲咩對前10都係無贏過

In October Rangnick recalled a time where he nearly took Callum to Leipzig highlighting his qualities and already being in conversation. “I met the boy two or three years ago together with his family and his agent when we were highly interested in him for Leipzig,”

迷袋

自問睇波唔係話好多年 但都知你點樣踢 人地專業教練級 林伯你係咪當人弱智

鬼叫 Roman 唔鐘意

見咁多人加把口教林sir
可見而家個陣容吸引到好多人想教
根本唔洗愁冇人嚟

應該唔會啦，依家個個都知佢廢
贏都幫唔到幾多

邊有老細鍾意睇防守
杯又拎撚哂就係時間改嫁啦

拖舟都幾柒 本身急流勇退可以完美咁名留青史
而家搞成咁

今季英超分開時段踢，20隊都睇過哂，我敢話撚伯喺20個領隊之中，戰術素養係最低，頭十幾位嘅球隊，只要制定好戰術同埋執行到，要喺車身上攞分一d都唔難

已經教咗隊波一季半，都唔知要睇咩戰術，用人又奇怪，本來係第五中堅嘅魯sir呢兩場無啦啦踢咗正選，第二嘅蘇馬無乜犯錯但就坐咗落後備席，第三嘅天神就坐都無得坐

唔係眼睛想旅行咩 定我記錯

上季棄用佐 成日棄用華錫 啲人一傷好即刻正選 唔比時間恢復狀態 又成日用死某班人

Darude 既Sandstorm黎

真
雙紅會都冇睇
自己隊波廢成咁而家英超隊隊都唔想睇
因為覺得車廢過哂佢地

有諗過佢係咪心急想清走魯sir放出黎比人睇辦

但係又借走tmr

撚狗業餘都不如

呢啲濕鳩新聞就算數啦
佢嗰陣時夠話如果皇馬搵佢唔介意放棄而家萊比錫嘅工作去皇馬

多謝撚狗啦，本身今季係享受，依家就變難受，想睇好波又要等下年喇

撚狗如果真係true bike 就自己請辭喇屌
成隊波比你玩爛哂
有天份既球員都比你搞到變垃圾

使咁多錢隨時差過15/16
咁嘅態唔炒林狗隨時真係頭十都冇
而家我up唔到一隊英超波車仔一定食到
唔好話贏 入波都難

球壇未來十年嘅人
又係英德法國家主力 邊個唔驚撚狗教衰

重點林狗嗰下限set得咁低
下件應該0壓力

而家球迷又鬧佢
球員又唔妥佢
其他教練又話佢唔識教
林伯咁自我中心 自尊心又重
我驚佢忍唔住輿論壓力自殺

得罪講句
是但執件一級聯賽教頭都爭到盃

好似啱啱生咗個女

頭四係基本
而家第八
仲要唔炒一定第八都冇

最期待都係想見到有人識用華石

成個777咁

邊有八 有d隊打少場

老婆大咗肚

死都死撚返個歐洲議會盃席位返嚟啦屌

佢應該就嚟光頭

維拉踢少三場 修仔踢少一場 隨時都可以超前

幾時拎到40分
今年冇炒一定差過頭十
唉 今年now白交
唯有買車對家對沖番

「連自己球會傳奇都炒，仲有邊個會肯嚟教？！」

我已經開始轉睇女子隊
其實睇落唔錯 依家我哋仲排緊榜首

搵女子隊教練過黎頂住先

佢之前唔係自己拒絕左咩
話咩請C丹之前係有搵佢
佢冇信心符合球迷要求打到場場嬴就拒絕左
利申上網睇到

下場星期日十點
記住搵人開love post

點睇
The fifth stand有冇

都話男子一隊係車路士之恥
女子隊同青年軍PL2都係排緊榜首

睇完八角形陣都撐撚狗個啲去驗腦啦

奇門八卦陣

同撚狗一鳩樣啦

你放心，撚狗咁無恥，車迷睇波睇到吐血死都未到撚狗死啦

上場打多一個僅勝富咸都有迷撚上水
俾李城完勝後又潛番

tmr借就一定
魯魯真係似比辦人睇 但有冇人要又另計

叫老細改 炒你都有份

我都有睇 話嗰陣時唔識西班牙文同埋太遲搵佢
同埋我覺得佢係萊比錫應該都有規劃執行佢而家嗰啲嘢未必咁快走
佢係萊比錫都晉升左唔少青訓

撚狗=英超曹仁，熟知八門金鎖陣

生門入 死門出

G chi Rangnick sir 做 DOF

支持我車撥亂反正，止暴制撚

拿鳩蛇英文幾好喎

快d打馬體前炒林伯，唔想又半場分勝負，之後下半場同次回合變垃圾時間，影響車迷健康

今季本身場場都有睇 前晚個場係第一場冇睇
覺得自己浪費左好多時間

未炒林狗 就緊係唔睇啦影咩響車迷健康

拿鳩sir 可以帶埋ullm 過檔

邊撚個會估到 獌狗係榜首 車 頭6都冇 痴撚線

有冇人覺得拿蛇玩一季 就會被狗化

教到八門金鎖陣咁點唔叫佢狗

無

善用干爹沙利遺產

舊車球員救車，例如Cahill, 羅美奧, 小白, Ake

撚狗波 再睇就真係爆血管 仲要歐聯對馬體會

如果請德甲教頭 就要跟足佢d配套好似猁咁
但西女人肯放權咩

讓四大賽

我都係

反正場場一撚樣

仲有成個月都西波時間

記得佢解約金好貴 唔洗ff

佢好似好高人工

條友用人唯親 死攬契仔 有料既就賣曬

交換教練啦

好多外國人迷撚嫁

雖然話就多人反撚，但撐撚都唔少

拖舟會一年內賣哂美隊 cho 猛 占 kai

拖舟都唔係好野黎，勁既係牙朗同魔笛

季尾先炒應該要同皇祖爭教練

光頭佬只係upgrade版迪馬提奧
係贏但唔會有哥狗高普果種名帥實力

空城計

佢再咁既打法 love post 都唔洗開

早d出局未好
一來廢事眼冤
兩來輸俾強隊好過輸俾弱隊
俾隊波圖加柏你覺得佢贏到咩

輸比強隊要睇下輸幾多粒了

一陣比馬體456

係屌 又停左幾個月 由12月開始閪波 蝕撚到仆街

仲要睇多幾多場西波呀

以前除咗睇車 big six對戰一定睇哂加有時間求其揀d波睇
依兩個月我諗睇了十場波都冇
其實今年贏都唔太好睇
好多都好似係死球/ziyech gps cross/mm cho世界波

馬體style唔似會大炒人嗰d
屌 mc贏三球都收工
反正車咁易守
使咩咁落力炒
林狗d波阿婆都識守
打曼李城 xg得0.6x
中下游隨時都多過我地

皇祖唔會爭拿鳩sir啦

鍠之前已經想請拿蛇

車有佢愛徒雲狗

welcome 拿狗！

Welcome!

暫時唔覺拿鳩sir有能力鎮住鍠d球星
過黎帶車仔d新星arm佢教多d

除咗拉膠邊有星

世三

好似班管理層對佢都冇晒信心
應該都好快俾人清走
如果拖狗落台佢都應該好快俾人清埋
如果本季請咗杜蛇都ok
不過求神拜佛佢同班管理層關係好少少

睇你想要即食玩2年又換人
定整死今季 搏機會做一個皇朝

絕對唔睇好杜曹會玩得耐

Benzema都麻煩啦
kross個格好似都麻麻

世三人工咁貴話清就清到咩

我轟收返做icon賣波衫

杜曹其實都唔錯
至少到而家未聽過佢同尼馬同包皮有啲咩衝突佢都好似係記者會講錯嘢先俾巴黎個主席炒

講真其實狗化都係表達不滿方法啫
我唔明點樣唔尊重囉
炒咗之後 咪又係會叫返佢林伯
呢度前年有幾多人叫sarri做狗
而家咪一樣叫返佢沙sir

相比之下
車仔算好教
D麻煩友俾撚伯清走晒

Benzema 摩迪 kroos 世三

我呢家都仲係叫緊干狗做干狗

干狗啲垃圾仲未清又真係抵佢繼續係狗

睇英超中下游仲開心

狗化都係口號黎 純粹發洩吓
Btw 撚狗死未

抵啦佢

都幾肯定撚狗走咗之後會變返撚伯
但干狗遺產拖累隊波幾年 佢係值得狗化

撚狗肯好黎好去咁走嘅又真係冇需要屌
淨係返黎救火 提拔猛再水左德國雙子(可能加飯)黎做未來龍骨都好多謝佢

英超東邪

佢本人似西毒多啲 今季完全係走火入魔

我哋請拖舟算啦 帶埋世三返嚟

光頭狗無咗阿朗廢到

企位肯定無教過，個個自由走位，所以搞到咁樣

'The board are conscious of Lampard’s status as an icon, and want to give him a fair chance, as part of a general long-term view.'

西毒逆練九陰都比佢另辟蹊徑啦

撚狗辟左咩出黎

裘千丈嚟咋
今季露哂底

炒左撚狗請interim
歐聯

準備反油狗同狗乸了

自己個位危危乎仲諗睇辦

撚狗係令狐沖 尊重小小

你估佢唔想教好D？有心無力，班球員狀態差，換領隊可以博下，但無必要叫人做狗

咁我都想發達，有心無力啫
我以前DSE都想科科5**，有心無力啫
我都想全世界都順我所想，有心無力啫
。
。
。

好想要ralf sir
長教埋就最好

劇本係妹撚到對下體會輸1-3之後即炒

撚狗=丁春秋

捉啲徒弟當毒人扔

段譽
有套神功都唔撚識用 次次都柒下柒下咁又W
撚伯不過係輸多贏少

Individual mistakes

全隊狀態差都唔係教練責任

寶ching係咁 懶係要語出驚人

唔係copy自Facebook group咩

佢係咪仲做緊RB集團？

唔好推thx

林平之 祖傳辟邪劍法 九九八十一斬 無撚用

Tmr係咪無buy back?

賣得出啦咩

係喎柒咗 自膠

屌你老母
打完google隊到28號先對狼隊

等到2月先躝

撚狗我立即屌你老母

wellcome拖daddy

撚狗係 袁方/老柒
風后八陣圖黎

我都想講

似未切j既辟邪
用黎呃細路果套

講咩武林人物啊，撚狗最多咪就係嗰啲只練外功不練內功嘅傻閪，練武不練功到老一場空咪佢呢啲囉

佢係潘鳳
可斬華雄

Jody is ready

係好多球都咁
班友咁無信心向前傳咩 淨係邊路先識斬？

Blue blue 林老鼠車車

事實就係光頭佬有歐聯三連冠 呢個紀錄好難有人破到

屌 搞咁撚多都未炒 真係唔炒唔撚睇 場場終要繼續睇隊波閪 頂唔順

無咩睇德甲
佢好過拿蛇？

Both come

光頭佬都係玩斬波斬番嚟

Ralf sir 可以幫你重建成支球隊

Against Luton (4-2-4):
CHO Werner Harvertz Ziyech
Gilmour Kovacic
Emerson Zouma Rudiger Azp
Kepa

Fb啲傻閪幾時死
話咩換杜曹/屌帥
寧願留林伯
人哋加埋入過三次歐聯決賽
N個聯賽冠軍
你拎林伯比

撚狗死得未啊

連班鬼佬都話對盧頓 所以james忍唔住笑

班人咪聽晒撚狗講囉
分比兩閘傳中

呢班人咁聽話唔洗搵大牌教練都得

好撚慘 比條撚頭浪費緊時間

Ralf sir 高sir Hasenhuttl sir呢啲去親邊都成功既真係好誇張

Kepa肯做野未

Ruben Loftus Cheek vs Manchester United (H)

列卡特有冇興趣執掌我轟

牙切今季過富臨踢波仲開心過留係車
踢得幾好 慢慢上緊力

幾撚時先有新領隊呀

屌就係呢球
咁樣回後真係cls

再咁踢落去真係踢壞腦

就係依D回傳 cls 真係唔知林伯想點 鋒線唔係冇做野 但個波永遠都唔可以直接彈上去 打撚咩

我覺得RJ一路都係咁樣踢
佢都唔係點樣望人
可能慣咗以前英冠係咁，又冇個好教練執佢軟件
成日見佢up低頭就斬埋佢

唔快d炒撚狗既話，今季俾盡排10，11位咁上下

已經好多場係咁，鏡頭喺後場嘅時候，眼尾望到timo/美隊跑緊插入halfspace，嗰啲一比到就半單刀，但啲隊友永遠都係踩定再回後/分邊

佢最緊急要執一定係防守意識

上季屌到依家都係冇改善過

佢慣曬以前係英冠用個身體質素就食得住人
學唔精

大師兄返緊黎啦

沾狗個腦都係唔撚掂
攻守意識都垃圾
好在仲後生 搵個好領隊仲有得救

占士係比較少take-ons，通常一係即斬，但更多係回傳

而左邊捷狗mm，有時加埋美隊同雲狗，係有嘗試做波，但成日搞到條邊線更加迫，咁邊有空間做波

咁就搞到喺中間嘅高狗同簡迪，前面一望無際，個波就無得喺中路彈上去

炒未？

睇多三場

呢兩場嚟講踢得好過kai

13秒

rj仲後生大把時間 最緊揾個好既教練指導下佢

拿蛇都係

蘭sir 上車吧！

fb班人寧願留撚仔 都唔要杜sir屌sir

有傻閪話俾醉街教練試下

原來拿高sir 2023年完約
我地簽蘭sir 兩年半
2023年7月佢愛徒完約嚟接手

FB真係白卡佬集中地

估唔到大家都撐格蘭sir
少感動

真心唔應該再炒領隊

....特別係炒林伯對球會都好大傷害....

所以先傳格蘭反黎指點，林sir 教波

Ralf sir足球總監
拿sir領隊
Marina管數
組明星管理團隊

杜sir係同高層關係唔好 但點都唔係無戰術下話

Ralf sir未必肯留低同你做總監
佢肯嚟教兩年半 建立根基已經要起銅像

FB柒頭: PSG我老母都識教啦

其實好似係全部fb page既人都係咁講 話有尼馬包皮自動波都得啦 有幾勁

Ralf的江湖地位，一定唔肯淨係做Head Coach，做DOF又唔夠過癮，有機會係想做一個英式嘅Manager，全權管理，佢肯嚟我諗我瞓唔著

真係有啲柒頭咁講

上年傳佢去米蘭嗰陣 都係話佢想做總監加教練

全世界記者 youtuber笑撚狗無戰術
全世界領隊教撚狗點用班球員

羞家到車迷縮入老母個西都唔掂

大家又可以聽Matthew笑柒撚狗

高山好笑d

Ralf+油王爸爸

皇馬炒拖狗未

入啲波仲靚過男子隊

平時打pro club先會見有呢啲情況

厚臉皮黎講佢都算世一

其實你哋成日Post啲Facebook言論係邊個Page/谷

咁事實上大把人都冇英超

同埋呢張係李斯特城捧杯嘅相
有咩問題

咁都抵佢串嘅

藍血上個月頂唔順quit咗
入番鷹鷹個gp又見到另一班傻閪 屌好辛苦

好似係叫藍血車迷俱樂部

其實鷹谷我都睇鷹嘅Post
冇咩點睇其他人討論

有英超冠軍 車仔唔洗踢 又高人工 邊有go wrong

鷹post個留言區見到呢度啲手足同班傻閪嘈

抵佢串 依家仲十幾萬一星期

期待！！！

🚨According to reports, Frank #Lampard has been asked to RESIGN from the club. #Chelsea officials don’t want to be forced to sack Lampard due to him being club legend. There will be no payout for Lampard if he leaves the club on his own accord.

Decision time for Lampard🤔🤔
🔵🔵 #smilechallenge |#lampard #cfc #Chelsea

其實咁樣係最好既結局

呢條撚樣咁硬頸 點會自己辭職

今朝返工, 鼓起勇氣着車波衫, 諗住點都要突破呢個關口..
但越行近門口就唞唔到氣..
臨開門都係忍唔住除返落黎..
完全無辦法承受果種全街都笑鳩你嘅壓力..

沵

辭職再另外畀筆獎金佢

尋晚跑步先著完件世三18/19

煙蛇真係教得佢好好

真 真係冇面著出街 比人知用兩億買人 點知上半頁都過唔到

切

我欣賞你有勇氣
我公司電腦原本都係mount做wallpaper..
今日已經轉返最基本果d預設桌面..

龍虎切深情剖白：沙sir對我最有影響！

沵
一個知道點樣指導年輕球員嘅教練

龍虎切真係係沵底下勁到仆街 要不是油狗

話說杜蛇agent係油王老友

個波好彈

保持陣型
請勿夢遊

［深夜西波］白禮頓vs車路士 2

撚狗底下：14-25頁萬人屌切

個次離撚哂譜 所有決定都係錯

老婆大緊肚要奶粉錢

牙衣

如果可以Nagelsmann+Rangnick組合應該都幾癲
不過應該成日會同閪女人炒大鑊

on9 我打pro club都有form過撚狗

感覺閪女人冇咁難相處，鷹都講過啲目標啱球會方針嘅話西女人就得架啦，Nagelsmann同Rangnick都好似偏向重用年輕球員，睇落都幾啱球會發展方向
會同干炒大鑊但你睇下干堆目標

嚟得就一定分好哂權
所以我都幾唔睇好會嚟

杜蛇 追車含

季中炒既話似係杜蛇會黎

大方向啱又唔一定冇拗撬嘅
分分鐘如果Rangnick要清晒班垃圾兄弟足球都可以炒大鑊啦
同埋權力分配都未必分得勻

如果季尾炒可以等到Nagelsmann+Rangnick
咁我會想季尾先炒
不過就要辛苦班球員多浪費半年

西女人你岩佢想法 你做埋佢個份 又做得好 相信唔會反對

事實係好小教練中途轉教第二隊，盧柏迪古話教鍠即刻比西班牙炒

好似戒丁到季尾一次出咁

有冇可能叫杜曹過黎淨係教到季尾

咁呢個又唔關撚狗事嘅，真係睇佢自己操唔操得返之前咁

無咩可能啦

杜曹應該唔會肯同你簽半季啦

不過Nagelsmann+Rangnick都係用嚟打J多
唔覺可以請到Nagelsmann做教練+Rangnick做總監

佢肯教半季可以起埋銅像畀佢

Wa dllm
幾多年前

做人做狗自己揀

走啦 浸多幾年再返黎啦

係 只不過我覺得閪女人冇想像中咁難相處
而家冇抝撬好大原因都係因為撚蛇係親生仔
不過請到Nagelsmann同Rangnick真係有排打j

每次諗起場波都嬲到仆街

相反年輕球員落場無指示，淨係好似盲頭烏蠅咁鳩跑
完全唔知自己做乜

西女人：自己躝就保得住名宿光環 做人做狗自己揀

好黎好去
可能十年後變咗一級教頭再翻嚟

Emma可摸耳身兼兩職 過嚟男子隊做住暫代先

Rj經常都係回翻後
次次見前邊跑都唔撚傳

即係點
下場波前走？

炒我就覺得實炒
問題係搵唔到人教, 球會睇落唔想搵暫代

體野準備進入高潮

我都覺得無咁快有決定 除非對Luton豬波 咁係即刻炒

油王唔會即炒
俾撚狗自己決定

Luton唔會輸啦

Rangnick 睇d New 係唔係已經無幫red bull 做？

對阿之前都係咁諗

同上次果隊一樣唔使form一樣贏

yes right now unemployed

請佢即係要大改革
青訓系統so far冇乜問題

鍠對西丙咪又係出局
今時今日唔可以睇小垃圾車既自爆威力

咁我假設啫
我想佢即刻躝比個盃賽人地練兵

“I’m very surprised Rudiger is back in the side. I don’t think he’s good enough to play for Chelsea.

"Tomori, I would play him ahead of Rudiger. I’m surprised that Tomori is out of the side altogether.”

- Mark Schwarzer

感動既係反魯眾志成城

睇Matthew分析真係好似NTR咁
「今場要睇李斯特城有幾輕鬆就贏到車路士」
「車路士我比你搓囉，驚西咩」

淨係想問幾時炒

就算下場對英冠贏左，同對富咸一樣係糖衣毒藥

呢段時間郁佢就最啱
2月賽程好辛苦，點都要俾暫代/新教練夾

杜曹係咪倫敦

唉，撚狗柒到無論用人、排陣、戰術所有野都俾全個足壇質疑

「車路士我比你搓囉，驚西咩」
依句我認同，基本輸親個幾場，人地真係攻都廢撚是攻，因為都知你只會係外圍猜

Lampard please go

係人都知你最後落底斬

球壇笑話車路士

炒人未呀

有無人覺得今季之所以成績下滑係因為 安

佢仲係到應該俾人集中火力屌

事實係今季同上季唯一分別就係無安

迷安成最大贏家

安∝1/車
車一廢安就會勁 車一勁安就會廢
所以如果而家安喺度既話一定場場戴帽

Scott Parker >>>> Lampard

巴克利跟Dean Smith都有進步
根本就係教練問題

識波

安係度拯唔拯救到林伯

安斬波咁撚廢 其實應該仲衰

而家個教練團咁撚柒廢
俾個美欺/丙朗都救唔到撚伯

哂鳩氣啦 摩破地獄果季佢16場英超入得兩球罰球
0生波入波

切呢場啲坦克車推進返哂黎
早半季佢又唔逼又冇身位成個廢人咁
估唔到離開撚狗就返生
而家係爭啲禁區頂傳射
同埋腳法未返黎

其實有可能
佢鳩爆鳩扭或者一個罰波就搞掂
救撚狗唔係冇可能
尤其呢幾場成隊頹左佢啲回防逼搶可能好有用

有咩可能吹撚到摩破地獄得佢踢得好果季
16場英超都係入得兩球罰球
笑死人咩

Chelsea have plans to integrate 17-year old centre back Levi Colwill into the first team setup, according to @TheSecretScout_
有冇人講下呢件咩料

呢隊人腳 公園人都教得好過林狗啦

想像到條撚屌鳩爆完人一野斬個波上史丹福橋頂

我係其他19隊一定求神拜佛唔好炒撚伯
好似開季曼阿咁 唔好玩爛個玩具

17 歲 1米87左腳幻幻中堅

仲有阿狗自從唔出柒頭安打正選加對完車後未輸過

呢個要諗諗花名
鳩搖？

睇transfermaket 話1米87
岩先睇球員自己講有6尺3/4
即係米九以上
仲要左腳

九唔搭八
車得兩個德撚球
係都英對葡

想知新帥會唔會起用Kepa

教練問題
我已經想像到撚伯點「幫」龍虎切

龍：我想攞返狀態，好想踢波
林：一個專業球員應該識得自己幫自己恢復

-幾場冇表現之後-
龍：教練 我唔係好知落場應該做啲咩 Jody啲指示唔清晰
林：咁係因為你仲後生 缺乏經驗 自己反省下

林伯旗下跌wok球員：
Kepa, 龍虎切, 魯迪加, Emerson

俾安開corner
Zouma果幾球無埋

紅牛個龍門股拉閪用波好似ok
想短手狗翻生

下屆歐國盃

唔明

Welcome Tuchel

你隻迷摩狗係咪好憎jody morris

佢應該係唯一可以爆底出波既人
Ca爆完唔出 椰子就只出唔爆
總括而言安>車仔所有球員

安撚出到波
頂多咪斬30次有一兩吓出得靚比班迷安打飛機

分組賽

佢意思唔係話
如果杜曹教車 咁狼vs車等於葡vs德 所以唔洗等Euros睇

J埋d咩爆底
證明安幾咁垃圾

系

所以我咪話英vs葡先合理
得兩個德撚

下下狗狗聲

我話Jody指示唔清晰都係參考事實
事實就係隊波操練係班助教帶既
林伯只係Q埋雙手係度睇

而Jody最常用就係3中堅結構
今季一要打4後衛
要發揮Kai同雲拿佢馬上露曬底啦

魯蛇呢

躝開la

拖舟踢波、教波、做人都比林伯出色

21歐國分組賽英葡邊有對碰=.=

你唔明

我意思係話 夾硬咁樣比喻九唔撘八 仲要車係英撚多

睇撚時期既所謂靚波。其實好多都係冇組織。

似玩fifa 用勁人屈能力值入波咁。

sarriball 算係近來比較好。 難怪有部份人J 沙sir.

〈林柏特的戰術體系非常天真幼稚〉

令人難過的是，今季和林柏特交手過的一位主帥私下談到林柏特的戰術體系，他直言他的戰術體系非常天真幼稚。林柏特還是認為車路士的球員未做好最基本的工作，但當簡迪不停地全場亂跑，球隊不停地從死球吃盡苦頭之時，這絕對不是個人的問題。所以一切又回到林柏特身上，車路士聘請他作為教練是一個民粹主義式的決定，不過車路士已經在考慮繼任者的名單。林柏特必須從被羅渣士羞辱這件事裡吸取教訓，他還有時間，但車路士的耐性有限。當阿巴莫域治看到車路士快要失去歐聯資格時，無一個教練是安全

佢都係講笑啫

Sor 完全諗唔到點樣出到呢個比喻

sarriball 三角形既概念去build up play 係幾好睇。

lampard 戰術上相比之下係幼稚園程度。

公道講 呢十年足球戰術演變好大
睇返十年前既波會覺得隊隊都無乜戰術/屈個人能力
以前d波隊隊都442 一樣係咁斬斬斬

Sor 以為你話撚狗踢波個期

lampard 咪好似柏祖依d level...10年前既找卡素

我係非常贊成引入德國教練團入黎，俾4、5年時間，穩定地去發展。

唔好浪費哂d 青年球員同配套。

source: blue波pen

迪鳩小兒麻痹同艾馬狗廢又真係冇得怪撚狗喎
雞巴吸世界波都係啦 最多只可以話撚狗玩到佢冇信心

左腳
不過睇得唔多
印象中波底好似幾好
有一下用小技術扭過逼佢嘅前鋒好深刻

李城想借大力臣

有馬達要佢有咩用

企位企得好撚有咁多世界波
仲要佢本身undersized

Dennis praet傷左
人工太貴放棄了

有冇開始心痛撚sir

驚佢再唔走legend地位不保

油狗同西女人仲風流快活緊

Dayot Upamecano race will be so interesting. Rummenigge confirmed today that Bayern are seriously interested and pushing with his agent, but Premier League top clubs are involved too as PSG. 🔴

It’ll be up to the player because of the €42m release clause...

般尼作客贏猁記，人地齋靠死守同斬波，衝撞，阿里遜犯天條，又有三分

車遲d對般尼又會好惡啃

個十二碼唔抵比啦

Welcome dyche sir！！！！！

牙pope勁到癡線

高普都係多我哋5分
車狗對林sir會唔會太苛刻

車昔日86場主場不敗處仲係度

英超最長主場不敗：車路士 - 86 場
信心返晒黎

車同米蘭同意外借，Tmr聽日飛
有option to buy條款：£25m+£5m

摩sir = best coach

林sir stay
鳩普第一年教都係第8
林sir冇得買人都拎第4
證明林sir>鳩普

真係折墮
走去J返隻垃圾

仲幻想一個球員救到撚狗既八卦陣
第一 美斯都未必得
第二 柒頭安撚有呢個能力 跟隊波一齊落地獄就真

好波 Anfield終於收皮
我地繼續有歷史J

如果唔係林sir咁柒
我地今季重奪咗英超

撲唔中波 邊有得唔吹

pls back

高普：輸波猶如俾人一巴大巴聲落自己塊面一樣，球隊這樣既表現係教練既責任，幾次攻勢球落在禁區，卻無人接應，球員企在錯誤位置，而我既責任係令他們出現在正確位置。

屌你老母 呢啲先係人話

講真 我地86場主場不敗真係未驚過比人破

撚狗：責任全在球員

人地仲要間唔中先輸一場都肯攬上身
撚狗柒足2個月都仲話球員

利狗68場 其實唔係差好遠

今季餘下都無乜心機睇波，場場閪波，再咁睇落去好易爆血管死

FM佢身體質素好勁

高普：提升球員信心係教練既工作

呢個好似淨係計英超
86場其他隊起碼要4年後先破到

係, 所以本身真係驚驚地利破到
大概打到下季季初就夠數

你張圖outdated

斬

高下立見

見撚著成班潛力新星頭dup dup都咪話唔心噏

Lampard 都就嚟10games
都未覺得有問題
佢仲想做legend就resign la
一係放權比球會執下嗰教練團輔助佢

86主場不敗
天助SOB奪冠

原來連獌都係我哋上季起機

🛣️ Man Utd's away from home in the Premier League:

✅ Fulham
🤝 Liverpool
✅ Burnley
🤝 Leicester
✅ Sheff Utd
✅ West Ham
✅ Saints
✅ Everton
✅ Newcastle
✅ Brighton
✅ Leicester
✅ Palace
✅ Villa
✅ Brighton
🤝 Spurs
🤝 Everton
✅ Chelsea

🤯 More than 12 months unbeaten

佢唔覺有問題，又點會肯放權
我覺得佢依家鑽左入牛角尖架啦

差成季喎

依家車狗要折墮到要J歷史

鏝打少場差兩分

最慘係明明上季 季初都唔係打依啲波
愈輸愈執著唔變

你愈話佢戰術幼稚，佢就愈要用比你睇，贏比你睇

林賽後話球員懶，連基本野都做唔到
有記者係skysport反駁林嘅講法

隊隊都有份 永不落空

換完教練睇下咪知係邊個問題囉

今年奧運會要取消

係人都知係邊個問題 佢就走去亂帶風向

蘇b公認廢帥都可以拎英超
撚8 連前4都做唔到

日本爆得咁勁但啲娛樂都冇停又唔係全部人戴罩
都預左

又係大大巴摑落撚伯到 依家全世界矛頭都指向佢 不過佢又扺死既

車仔今年不再打海鮮波
打送禮波
唔理俾係榜首定榜尾
主場定作客
都要送分
Here at the Bridge whether rain or fine
We play shit all the time
Home or away, come and take the points
You are welcomed any day
Hey

Guardian 話季尾炒
即係放棄球季

倒錢落海終於有收獲，可以繼續倒錢落海
btw 般泥個龍超勁。

無可能啦 油狗咁要面 無可能忍多半季

阿狗開始連勝都係因為冇出柒頭安

日日一起身就要睇下新聞，睇下撚狗比人炒左未

最大原因係我哋幫佢起機
我到而家都覺得好撚嬲

油狗可變 世界可變 垃圾車撚狗當老千

關於近日球隊的低迷，我有一些看法想跟大家分享研究。首先，我是希望林伯能留低的，但必需要想辦法改變戰術。

林伯對車路士的熱血無可質疑，我相信他比我們任何一個球迷更希望能贏波，但如果佢堅持固執，永遠只得433一個陣式，希望球員像機械人一樣完美執行他的構思，未免過於天真。球員都有自己的情緒，甚至是打工仔既心態，更衣室內亦會分不同派系。

去年踢走左大衛雷斯，算係幫球隊帶來穩定，但今年卻沒有搞好阿朗素事件，一味封殺，基奧特有態唔用，過於偏執地派新球員上陣（除左愛將MM，確實多次一力救全家），都係年輕領隊常見既問題，紙上談兵，戰術完美，「我有我既風格，你地只要服從，努力去做就得」。類似的情況，我會想起當年保亞斯……

一朝天子一朝臣，成日換領隊唔係好既做法，例如目前的阿朗素，艾馬臣，佐真奴，都算係干地、沙利既人，同林伯肯定唔熟，亦無果份為林伯博命既心態。但如果林伯要走，我希望好來好去，將來有機會再返黎。

如果唔換，變陣係必須要做，當年干地開局不佳，但非常成功地踢343扭轉形勢。 目前我地既球員，兩個翼衛不差於當時，問題在於中堅。要犧牲一個中前場，多放一個中堅，難有令人安心的組合，應該非林伯所願，亦難怪林伯想食飯，Rice能中堅能防中，的確令臨場變陣有利得多，但買唔到亦要以現有球員作調整。我情願看到佢肯嘗試343，352而輸波，都好過又係433等運到。

我最期望既組合係：352
門將 文迪
中堅 蘇馬 施華 魯魯
翼衛 占士 捷維爾
防中 簡迪
中中 薛耶 蒙特
前鋒 基佬 華拿

如果踢 343，就抽走薛耶，蒙特box to box，前面放美隊同奧度夾住單箭頭。戰術要夠快，防守反擊唔一定係弱旅用，我地無法比、迪布尼呢類傳送高手，唯有靠一個快字，突破對手防線。年輕球隊就係要有活力，基佬就可以做人柱，令保留高空優勢，接應中後場解圍set波。

艾巴咸，高華錫，AZP，艾馬臣，基摩，天神都可以輪換。佐真奴可以清走，佢係好球員，但戰術上唔適合快速反擊。

窮則變，變則通，希望林伯大膽D，暫時將夏維斯放落後備，或者視為前鋒既替補。中場有風格太類似既MM在，只會令佢覺得迷失，唔知點踢。

以上係我個人見解，希望各位師兄提出意見，多謝指教！

日本個經濟爆撚硬

無前四會無好多錢喎
上年又洗左2億, 球會財政容唔容許到放棄球季

呢件白卡算比較正常
起碼我同意應該試下雙箭頭 不過三中堅就

唔放棄一早就要炒啦

呢家比個告魯夫你都冇前4啦

仲要本身奧運都係燒錢

其實車係打反擊起家 係油王唔鐘意

魯sir正選

有補充冇機會前四即躝

都係年輕領隊常見既問題，紙上談兵，戰術完美，「我有我既風格，你地只要服從，努力去做就得」。

好撚白卡喎

女隊>撚狗波

本身係燒錢
但至少回到1-2成水

呢家拖住，呢兩年都唔知幾多sunk cost
就算下年真係夾硬搞；一定有入場限制
回水%一定仲低

條友有個comment叫havertz 去預備組踢?

高普屌Dyche老母

Fran Kirby

Welcome to che

首席迷Fran 奧寶返嚟未

明明炒完請普捷天奴最fit
當年炒摩佬又係遲 結果猁請左高普

獌聯偷到雞拎冠既話，撚狗死十次都唔夠

高普呢d溫室小花 淨係留係利物浦
夠膽黎挑戰垃圾車

佢好似daddy咁 變咗怨婦
癲到人哋絕殺走去屌人

整定既
D timing錯晒

而家炒請杜曹應該仲有機上番前4
不過高層可能覺得杜曹唔係1st choice

季尾炒就下年又冇歐聯
不過領隊人選就多好多

真係兩難

油王擺明想要拿鳩
杜曹應該唔肯做condom

上次輸曼城之後冇炒都諗過今季已經玩完 咁反正救唔返就不如季尾先炒等有多啲選擇 但係而家睇落都唔係 撚狗已經廢到我驚啲球員會踢壞腳變三不象 一定要快啲炒

高普表示願意一力承擔輸波責任：「這是錯誤決定，3次在禁區內的傳中，我們嘗試找到一名球員卻沒有，確保球員在正確的位置是我的工作。」

撚狗: 球員問題

但請拿鳩夠咩 佢後面仲有個Rangnick

睇吓改革決心
Cech Marina 要放權

Daddy始終都係最強

踢咗咁耐反擊都拎咗咁多冠軍

炒左未

當年摩狗世一教練

去完皇馬先發癲

咁我寧願4231全部人就KAI黎踢,當賭一鋪佢將來成大器

KDB 傷四場

如果講到底 贏波有盃先係重點
Welcome 屌蛇啦

對外癲狗一定好過對內癲狗

佢不嬲都係, 只係順風順水就唔覺

淨係換帥其實冇意思
應該要成個系統改革先有出路
硬係覺得車狗所有嘢都好古老

如果要請拿高士文，最好要請埋Rangnick，一個少帥，未捧過盃，去到車路士，隨時比d senior d嘅球員玩死

Rangnick起碼有江湖地位，無論做DOF定落埋場教，d球員點都會服多少少

唔知人地係點
但睇車狗練波
得班助教棟喺到yeah yeah nice nice
感覺好落後

90年代車用CEO買球員係好先進，但依家整個歐洲之後都行得好快，車依家係無DOF，結果就要成日換領隊試，所以好唔穩定

Old school English style coaching

如果林sir坐dof個位我估都係遲早閪
除咗識買人同生招牌外冇乜特別
始終紅褲子出身

講真 要斬 要踢邊路 真係343 好過 你出咁多中場都冇用啦

買人除咗熟悉轉會市場，同agent熟之外，都要有戰術素養，知道球隊需要乜嘢球員，唔係睇名氣同價錢揀人

笑左
我地前十贏唔到
猁就打尾六贏得一場

不如互換教練

Yeah yeah nice

又係一件狂躁硬頸佬，成日兇鳩球證，又怨婦
所以未去利果陣已經好憎佢
不過不得不承認佢係有料。

Chelsea have only lost twice in the past 20 matches at the Bridge, winning 13 of the remainder.
好，黎喇

林狗係弱智廢版摩狗，剩係識人地吹邊個就簽邊個，cheque book manager之餘買d自己唔識用
摩狗買得就自己有信心用先買

不嬲都話車一直走唔出換帥個循環
有方向既咪好似紅牛咁set 好哂方針理念
由上到下都係一個方向
青訓recruitment 係勁
贏U賽證明U隊教練有啲料
但有幾多人岩個理念都係問題
仲有球探搵埋啲咩callum wilson
又係同球會理念(年青球員)唔夾
所以先會丁rangnick 蛇黎大執

拿蛇係有rangnick 打好個地基先教得咁順風順水啦

我睇車訓練成日都係幾個人排隊射龍門
心諗都幾old school
又唔見有哥狗嗰種親自捉住黎教走位
Rondo 又係一時時先有
都唔知球員吸收到幾多

安喺度仲麻煩
久唔久救撚狗一次，贏一場波，成日幫佢吊住條命仲衰
而家係咁輸落去 我唔信油狗eq咁高頂得順

佢早兩年順風順水笑笑口
成班critics 同球迷咪以為佢好相遇囉
近呢年開始冇咁順多左發癲咪露哂底
撚狗咁自大都冇佢咁臭脾氣
不過有料到一個地步其他人都要硬食你脾氣既

而家一個禮拜beat一次， 主場猶如公廁

顧掂自己先啦，阿妓都就黎追到上黎

係
唔明上面點解覺得安冇可能救到撚狗
安同撚狗係幾夾
安喺車低潮期總會有表現
佢而家喺到救到撚狗一兩場唔出奇

其實季尾炒都ok嘅 接受到嘅
個目標定低啲囉
而家足總盃條路都幾順 話唔定拎到個盃
等林蛇用教練身份棒盃 keep返個legend嘅地位
功成身退之後下季等拿帥接手
不過呢季同下季都預咗要棄架啦

油王要前4

仲季尾 最後2億大軍 前四都無

騎撚返著垃圾獌

班傻鳩識閪波咩，剩係識講時間停頓同無數據
上年帶到前四又唔講
上年同今年常規球員剩係少左安同柏度，成績跌左咁多唔關安仔關邊個事
好彩安仔走左，唔係又要幫林狗續命，跟達sir點都好過跟林狗

FIFA陣，完

如果連高層d目標都咁pea咁話，在隊球星都想走，未黎d球星都唔會想黎la
講真前4已經好撚低要求，年年前4既話咪好似之前阿狗咁lor，買撚左咁多球星返黎仲差過上年，個原因係因為一條智障教練仲要就返佢季尾先炒咩大佬
要記住永遠一線球星只想去有能力爭標既球隊，唔係前4

等季尾把撚咩
除非英超有第二隊葉劉幫我地起機
不過都起唔到架啦

高層可唔可以反省下
如果當年干2 可以開水喉比干蛇
果年就算冇冠都可以爭下標，搞到干蛇焦土走人不歡而散
冇左個冠軍級教練又哂左個球季

今年無前4我睇你點買人

無歐聯踢，邊有球星肯踢

目測至少要買一個中場，一個中堅，一隻翼

干蛇d target留返俾你慢慢J

咁嘅話不如試下幫沙sir好過啦 又啱高層想打進攻足夠

就咁睇買球星呢part個目標就唔pea嘅但唔抄撚狗買美斯都無撚用

干狗啲target玩英超都唔知玩唔玩到2季咁都要J

唔算冇幫沙蛇喎又佐又斜恩都係沙蛇要嘅
係祖狗賤格同班英撚球迷捕人後門先令沙蛇走

沙蛇五大訴求

1. 西瓜
2. 佐真奴
3. 高路雲
4. 魯加尼
5. 希沙積

你覺得滿足沙蛇五大訴求缺一不可，下場會點

起碼干地可以連阿朗素摩西 都教到奪冠
林sir就洗兩億用黎擺係Bench

依家得2條路
一係最後一次放水俾撚伯買人救命
一係炒咗佢快換人
又唔放水又唔炒只係攬炒等死
上季曼狗就係成功一月買bruno救蘇b一命

救撚到
買美斯？

買美斯都救唔到佢

干地教波係有料
但佢啲人選真係奇形怪狀

不過我覺得佢算係近年最適合車仔既教練黎

沙sir d target 唔見我好好多,
你睇下舒服哥左狗

俾埋舊飯等撚伯死得眼閉

好大風險
冇前四蝕好多

咁撚狗啲target正路過沙利同干地好多
但教波都閪好多

我始終都係覺得杜曹唔入流
可能開始嗰陣係會有蜜月期
教教下又係會成績下滑 吵大獲 又要換領隊嗰隻
要長期教都係拿帥呢種穩陣
要建立皇朝就要經歷鎮痛架啦
猁記都係咁樣走過嚟 我哋都可以

買埋飯即係一年使三億
破世界紀錄

但係你諗下油王荷包同今年環境

咁就要快炒撚伯，
依家都好難追到前4，
再遲啲神仙難救

咪反省左囉,咁果陣唔開水喉,反省完而家咪開番水喉囉

普sir come back plz

飯始終好啱球會方針（後生+英撚）
不過都應該等新帥on board先決定

沙利係一個好coach，唔係一個好manager
搵佢教波，最好背後有dof幫佢scout人

佢知道你陣中欠缺啲乜嘢，需要補咩位
但要提出買咩人，佢只可以提出意甲兵
呢啲教車嘅意甲教練通病，淨係識意假人/佢合作過嘅人
(高路雲唔記得咩事)

Rangnick做看守領隊
鋪路比拿鳩

高路雲係油王target

杜曹最多爭四料 唔會係爭冠球隊既領隊 但點都好過林伯先

marina唔放權唔會成事

仲覺得買人可以救到林狗=隱性iq150

呢個重點

淨係用死垃圾佐狗已經好打有限

足總杯條路係抽簽抽得順 去到後期打番d強隊由期是足總杯之皇阿狗一定好似上季咁又收皮 睇下今季我地對前十簡直不堪入目

人哋用一個佐仔就搞掂後場傳控 撚狗唔得

ching所言甚是
我哋仲要搵啲爭四教練到幾時
爭到四就留 爭唔到就走 跟住係咁loop
以前我哋係爭冠架
自從鏝猁上咗位之後
我哋嘅底線就越嚟越低
以往都話可以騎住獌笑下佢
而家人哋爭冠 我哋淪落到騎二流隊阿仙奴為樂

季尾先炒
我驚德國孖寶遞紙
silva唔續約

太陽系陣法買飯番嚟斬波?

有聽尋晚體野, 好認同高山同matthew
你有無一個真係識足球嘅足球總監能夠judge一個target係咪真係適合隊波
閪女人係唔識波 無得否認 咁你又唔放權 下下只會換教練
其實管理層佢地係想要乜野

垃圾

要rebuild成個system 就唔再係即食
呢度兩季冇盃已經大部分人唔接受啦
搵屌蛇打返防反大家開心

根本德語系嘅教練就唔啱車路士淨係要俄女放權已經冇可能

marina 唔識波
-》聽球探/見後生+英撚就買
-》出事
所以放權係必需

今次似係油王order要行德意志路線
只不過因為撚狗legend唔係隊巴炒

對我黎講杜曹其實唔係話太差 不過只係艾馬利果d級數 絕對唔會係高普 哥帥或者 費歷克果d級數

季尾先炒 就唔止佢3個走咁簡單

我覺得高層由請沙蛇開始心態已經有d變，希望真係會改革

你講好啦，唔好郁手呀，係公眾場所打仔，對小朋友心理影響好大架
撚狗：
雲狗kai狗：

同感 今時唔同往日
競爭大左 聯賽好難好似5, 6年前咁速食拎冠
第一步起碼搵返個有體系訓練嘅教練 先做到長遠發展

無錯，呢個問題由摩狗最尾嗰季入Dllm同Hector開始已經出現

其實美狗同大袋野心好大

佢揀d怪人又用得勁我唔介意呀
但而家買哂靚料煮pat屎出來先慘

睇下佢係國米買D人 唯一算好係夏基美 其他全部老野

原本諗住2020去 順便去睇band show
估唔到2021年都去唔撚到

Lkk

閉門唔得咩
賺返小小轉播都好呀

最大敗筆唔買斷moses

運動員點

瘋狂做愛派對

咁多運動員 工作人員住埋一齊
閉門都冇意思

何詩蓓

有Marina喺度，Rangnick同杜曹呢d比較有個性嘅領隊到最後又係不歡而散，最後又係落得干爹嘅下場

當年沙狗有咩人就用咩人其實fit d，但可惜沙狗無買人嘅眼界同觸角

本身係想攞嚟吸遊客谷經濟，閉門都冇意思啦

西女人好心淨係deal 買賣人
其他野就放權比返識波既做啦

車係有錢，但未到頂級班霸嘅level，一定唔係當打一線球星嘅首選落腳地

車吸引到一係上緊位嘅，好似Kai咁，或者係已到近退休嘅，好似施華同西瓜咁，所以去到爭標最後階段都係爭d

而今屆唔好講爭標，起碼可以踢歐洲賽先講

2億嗰幾件除左椰子 個個起碼玩到5 6季 真係未來龍骨黎

干狗買嗰堆 件件都變負資產要講嘅干狗今年歐覇都冇得打又點計

法國唯一駁到上面張數據比較圖既係伊ching

唔覺撚狗眼光有咩咁特別
timo kai間間大會都想要

有料還有料
焦土隊波再買負資產真係累死車

講適合係都安76先啦

呢季都放左權啦 人係會長同撚狗搵 Marina傾數姐

同條夫基借 Holland 番黎頂半季算

咁因為撚狗係明叔姐
會唔會放權畀德國佬真係成疑問

唔知有咩好笑
干爹教國米呢兩季係爭標份子
揸住堆老野都叫交到貨
上季失意甲衰自己和波多
唔係因為沙sir教祖勁
今季唔係米蘭彈出嘅話，都好大機會攞冠軍
由其是柒到歐聯歐霸都已經唔洗踢
不過買咁多老野，冇力踢歐聯是常識吧

講累死點及摩狗賣mata kdb cech

干狗有料
但買嘅人玩2年都冇都老到會回塘 仲要有幾件都貴

當然免簽到老野玩2年貨仔就冇得入佢 但仳喺車買返黎嗰堆真係屎都不如

而家講邊個最 適合 喎ching關daddy咩事

同埋cech又點入佢數唔通嗰陣有古圖狗唔養 佢25已經係後話

咁踢波不嬲玩新搭舊
Lkk 巴里拿 夏基美 馬天尼斯 skriniar咪後生
車上年咪又成班老野 豬sir 安 柏度

又係你講累死先

咁最適合梗係安76啦
好老實第二適合係肥賓(雖然有好多人唔同意啦)
第三先到干爹

俾馬體嗰兩年呃哂
條古圖狗啲基本功廢撚到
應該都係靠後衛勁幫咗隻狗好多

就係唔會懶特別
同埋死追嘅唔係垃圾(你望吓干沙果堆)

猁記想要雲狗

拜狗想要Kai

反還反 25狗點會廢

如果馬達今季拎到英超，迷馬車迷子會唔會自殺

其實拿鳩有咩咁勁

季尾先炒就唔撚睇了場場要人捱西波

但現實係唔係撚狗
呢兩個唔會咁順利可以過到嚟車
不如佢做球探傾轉會嗰啲仲好

雲狗係利唔肯課金姐

但係個球員本身都傾向或者唔抗拒去猁
假設最後車唔出手分分鐘猁偷雞減到價都唔出奇

ok
如果廢=低過50分
古圖狗就係50.5分

干爹第一季喺人腳唔係最頂級兼有成班大牌教頭圍攻之下可以用改陣式一招踢出拼勁同冠軍，已經唔簡單

第二季同高層不和玩焦土都仲焦到個足總盃，唔理風格，計成績干爹對球迷同高層已經有交代

歐戰要預佢會柒，始終戰術上比較固執，同埋買人都係一般

車有留意維拉利爾個中堅Pau Torres

係車違背球會年青化目標，排陣趕客，嘥錢追老野，仲要人地唔肯跟佢，買唔到佢要d老野就擺爛
去到意假洗大錢爭唔到冠，歐聯碌柒，間唔時就同記者放風屌球會
咁都有人幫隻干狗洗白

我又聞到內戰味

好想聽番車個part 點知youtube無

第二季冇前四已經唔合格啦
又幫干狗洗白

佢已經係西班牙國家隊第二第三中堅，用波頭鎚位置感都好，上年都有講過係好嘢

不過暫時都係唔好買人住，我地咁多人，下屆又唔知邊個帶

好耐之前啦 傳過一次咁大把

未換人教之前 對買人已經無興趣

黎到都會比撚sir糟蹋

完全同意

唔係馬後炮
干爹未去車之前教意粉
睇佢歐國盃排陣戰術打西班牙同德國
真係睇到哇哇聲
所以佢一黎車我就好睇好

好耐都未開過內戰

換咗成半隊就想即刻可以前四？mission impossible! 踢國家隊都未必得啦，何況聯賽！

因為佢風格好鮮明 係咁就係咁 球員跟足就一定得 但好老實講 球員都係人 個種軍訓三四季真係頂唔順 一冇士氣波打就屌 反緊 撚狗你摸清自己想打咩先啦

如果kounde唔係身高問題 都值得關注

又唔見有人幫avb洗白

你而家試吓幫撚狗洗白囉
最好洗到100字以上

買垃圾老野+軍訓既干狗 定 拆龍骨+捉鬼既摩狗 仆街D

干狗
摩狗

條友米8都唔夠真係好難搞
隻pau torres fm好勁 但現實唔知有無料

撚狗咁嘅性格
教多廿年都未搣甩P牌

Kounde 有咩特點？

摩狗柒咁多獲先開始明白 撚狗要幾多獲

除咗矮

後生版cwa 都係d用波 位置感好既中堅

睇過潛艇比賽，Pau Torres係勁，但都係嗰句，買咗佢d冗員點算

高度差d囉

avb 功績0點比
冇人反對干狗有料 但淨買老野又唔會用新仔 得閒又玩下焦土 對隊波一定過大於功

上車隨時已經係佢執教嘅高峰

睇ig 女子隊仲勁

如果請拿高sir
佢係球場正門屙屎我都唔會反佢

撚狗一季玩殘我地未來十年龍骨

體系
年年出到新星
年年同拜打到55開
年年有歐洲賽

干狗最適合教國家隊
乜都唔使佢理，佢可以任揀佢d老野，盃賽一場過，可以打死守紀律波
國米班支那佬自己都想甩手唔玩隊波，唔係一早炒鳩佢大獲啦

隊波閪到咁想搵嘢嘈

買咗大力神冇用真係好頂癮
都唔知係佢唔識用定係大力神傷完唔識踢

上至同行下至記者全部都恥笑撚狗

發覺今次車官方PR冇幫撚狗維穩

撚狗既高峰就係上季

佢唔改吓個閪格
成個教練生涯都幾難成功

我就唔覺得佢可以黎到1年可以拎到盃
不過唔想好快又要叫人走 想隊波穩定啲

正 咁排閪到冇咩癮入黎 難得有番啲野睇

堅定擁護干爹時代戰續

13連勝
入球多失球少
兩季兩冠
深受True Blue 泰利、卡希爾、法比敬重
殘兵智破馬體，英超（暫）無人能及
首個帶奧度爾亮相既教練

係佢躝個日

y not both
但其實佢都用得好法比派路
唔知點解用唔好大力臣

撚狗都教落去 班靚仔唔識踢波

法比派路踢波應該再聰明d
大力臣都係偏向攻中先啱佢

今季有冇人屌撚sir係因為無盃捧？

16-17 除咗鏝之外有邊隊人腳有得同車狗鬥
夏狗哥狗毒狗25狗都唔頂級
仲要唔使踢歐聯
呢季冠軍佢係有功勞
但唔使講到化腐朽為神奇咁吹奏

反而有啲迷撚攞啲有盃捧嘅嚟出氣話佢啲作風累死林伯就有份

雙曼阿乜鳩都騎哂

仲有第二季中死老豆式教波
7場輸5場嘔返前4出黎
連續兩輪畀般茅屈狗兩隊大炒

我地女子隊破轉會費簽果個係咪真係好勁

班男子組唔知係班女面前可唔可以抬頭做人

啱呀 國家隊啱哂佢
直頭唔使睇高層面色

跑online出主題曲

干狗3後要嘅3件中中 8號位2件+6號位
大力臣打10號位咪唔啱用

以前Stephy都出過啦，係估唔到宜家隻game仲未執，小學未畢業到宜家......

印象型教波

屌哪星，輸俾盧頓即炒，大家制唔制

Kepa做嘢！

希望佢落去英乙柒多幾獲自動消失算

好大機會係啦

唔好講啲傷心嘢啦
我哋搵盧頓起個靚機先啦

應該貪平鳩買啫
17M 咋喎

黎緊場波，車區將會變成盧頓區

人地上星期贏般矛
我地比般矛炒

點起

等睇撚大師1:0戰術啦

咁即係代表我哋贏咗會更有說服力
個機起得更靚

寧願輸埋

干地最差係臨場 國米個陣唔差兩年歐洲賽都衰自己保守

20年盧頓死忠

有撚狗可以投怕太一面倒負荷唔到

摩狗
留奧斯卡 金章安兩件廢人
其他清走哂 屌佢

賣kdb真係死十次都唔夠

阿狗借鍠神童投降了

未借都俾人炒1:3
借埋都唔知點打

開季前先成班出黎話今年買左兩億點都要有盃

幫盧頓起機咋

撚狗咁撚廢 有咩球隊要
外借教練

維迪斯

林狗咪又係一樣

馮彼得係咪呢度啲人玩膠

歐洲足球先生女子版 應該係女子足球界世一 你話呢

鷹個群入面其中一個白卡

典型白卡佬文筆
但係有啲似人哋爆閘

仆街啦奧特加特

又俾阿狗騎撚住

支持kepa做野

mo 新po？

1001先啦

Sources told ESPN several players are confused by Lampard's approach, believing the chopping and changing in his starting lineup is contributing to inconsistent performances. [@ESPNFC] #CFC

班乖仔都忍唔住

自動同被動 好大分別

點解鍠仲比施舟鳩舞

我驚班英奴唔俾佢有命返西班牙人

兩個都一齊落地獄

講得好！

仲話搵唔到人唔炒
班board係咪顛撚左
家陣攬炒連埋下個球季冇歐聯踢

伊巴啲球員射失十二碼到要搵個龍去射，遲下撚狗會唔會都癲到搵文迪去射十二碼

睇左篇野 環保式報導
得球員有困惑嗰part係新料

- 油王同marina有分歧：在於應該即炒請暫代/等到季尾炒，屆時有更多選擇
- 考慮請暫代嘅人選有格蘭, 軍刀sir
(已有幾個親車記者澄清過，前者唔會返車)
- 長約人選 都係嗰幾個

阿朗素同摩西斯算腐朽掛

即炒啦仆街，炒左都仲有些少機上前四，唔炒完季一定排第10

阿又簽龍門

林sir識做應該自己辭
果種無form果種廢 真係唔識形容

杜曹快來打救車仔

佢到依家都唔覺係自己問題，點會辭職，係唔知油狗搵唔到心水人選定係衰心軟想俾多幾場機會撚狗

小朋友齊屌林狗

佢係為隊波好
比個有經驗坐正
佢做副手學下野
好似秦利咁

成隊淨係踢佢兩個？
李城就真係腐朽啦

拖舟中埋武肺

覺得撚狗低b果個會唔會係比爾沙

快撚啲死埋佢

但佢既方法的確操到班球員好fit 個季夏17堅瘦 之後都冇見過啦

閪女人其實咪又你油王代言人

以前Yankees 買人成日比老闆干涉，又係咁成日買哂d貴價FA
但又未必岩用
係可能拎到champ，但代價大好多，明明可以使少一半錢都 champ到

[撚狗，你坐啊] 車路士球迷討論區

Rangnick Naglesmann all come la diu

只能夠講高層比2億林伯買人即係賭林伯一鋪，點知輸到冚家剷

新藉口換教練
Marina 學野

991

992

993

994

995

996

997

998

獌狗仆街死